分手3年

拍咗5年拖 相處得實在太攰所以我講咗分手 決定唔再搵你 唔想拖泥帶水 所以你憎我都好正常

分手3年 每年既願望都係想你快啲忘記我 搵到個好男仔
但我一直都味忘記你 一直都搵唔到下一個 可能就係個天比我既懲罰嚟
當年所有既野都仲係我櫃桶 以前ig啲合照仲係典藏到 真係唔捨得揼唔捨得del

然後你依加有仔啦
每年既願望實現咗但開心唔到
希望你今次真係可以行到最後 唔好再經歷分手

要忘記一個人真係好辛苦
直到依加我都唔知當初分手係啱定錯
講分手係我 放唔底都係我

一直都無同任何人講過

叫完春
多謝睇晒既人

I Know that feel bro

know that feel bro
加油

Move on係好難

依啲叫抵死..

抵撚死 好彩我係比人飛

一齊加油bro

人就係咁犯賤

樓主唔夠理性

淨係講分手果下理性

呢啲仆街黎 4年感情都可以無縫接軌

浪費人5年時間
抵你死 晚晚發夢叫春啦

唔算好無縫嘅 不過都係幾快手